<急！蒙民偉手足認人>元旦旺角猝死！

急！認人唔該

旺角猝死便衣曱甴

香港曱甴何思駿（散仔級）：

求蒙記手足FC，究竟死咗未？
隻曱甴聲稱自己轉咗做文職
家下又橫屍街頭
喺咁想洗白過新年？
彈出但入你估咁易啊？

利申:
如果死咗想開香檳賀佢老母🍾️

杯葛警隊
人人有責

十連推！

1

2

3

4

堅唔堅啊唔好令我白開心

佢唔是撈反黑咩?
舊生會佢同某某日日比人屌到反皮喎

Mk毅進曱甴
死撚左再屌埋佢條女

6

我都想開心吓
見倒屍俊自己仆親真喺爽到我多水過水炮車

真咩
佢話自己調咗文職
又狗謊

推

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

慘但真
仲要做救生員
有人唔做
做中共曱甴

開心

好得人驚
唔好推

推左先

快撚啲死仲要係死全家

根本有暗病

真係死咗？！

嗚嗚唔好牙！
好擔心何思駿

博加人工

唔知牙
有無手足幫佢報平安？

大家集氣

可能想入皓園

推到佢報平安唯止牙

信報話佢送院時清醒

睇怕都死唔去， 唔好死呀，
殘廢算

死咗先報出嚟啦 支香檳走晒氣

收咗安家費

死左先講

慘
浪費床位

Hi sir

條友死咗呀

YEAH

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

希望係真

死咗就開香檳

你點知

快d 死！

點會咁易咪鳩up

竟然清醒

標題黨

死左未架？

有死到咩

Detail PLZ

都話醒咗
中學時明明好人一個
走咗去做狗簡直折墮
條路自己揀
俾人割曬蓆都唔知錯

當初我仲以為佢本性唔壞應該仲有救

推比佢泉下有知

唔好死阿!!!!!

一定要變植物人吊到120歲

快啲死

巴打醒目
利申：已grad mmw

今次真要開香檳慶祝

死咗？

佢老豆係狗 以前都是做狗的
早兩年中風死左
條撚屌心臟有病
不過做狗唔洗check心臟所以過到骨
宜家咪好咯 死埋可以去搵老豆做孝子

話說有冇link

雖然咁快死益左佢
如果佢都可以入浩園 他日一定要去掘返他條屍出黎

真係死左?

都話醒咗 追下post

咁後生都咁撚虧既，叫佢番工就咪啪丸啦

唔好死住啊！！
起身中返鑊新型Sars先啦喂

係咪佢嚟？
條眉唔似喎

飛天南左 復活返

挑

仆街有聽過狗朋友話自己後勤 睇黎都唔信得過

點解咁快清醒

何思駿頂撚住呀

有
Sir this way!

仆街FA

文職就唔係狗？
殺手同幫兇有何分別？
識人it咩又係上前線

死亡筆記奇拿

全民集氣！
等佢本人報平安

屌你搞到我以為真係死左

你對*各有各做*依一句野點睇

個topic做乜真係死咗先講

何蛇你訓邊到啊 好想黎探下你 慰問下你老婆呀

新聞話佢入咗院咋喎

係囉
Passing out 見到張相佢老豆係白卡
唔係係白衫

It 都上前？

記得今朝睇過新聞話無事

老豆搵仔編號： #A406 唔好推

Thx

師兄識玩

屌！咁L化？
下半身癱瘓好D喎

DIU我咁開心入黎
你同我講要FC死左未

原來呢隻狗條女俾人用電池塞落過閪 唔知噚晚係咪拉到條女個ex搞到諗翻件事呢

集氣佢死呀

Push

⼁
睇過

即係死咗未

補充：
狗父 狗爺 狗仔

係咪堅架
我準備開香檳

想問邊到買香檳抵？
利申：想慶祝

係咪報紙話佢入咗廣華醒返個喎唔使再推呢個post

聽講何SIR
中五嗰陣為情自殺咗一次 但係死唔去
可惜可惜
中學嗰陣已經開始偷嘢
#A406

收哂錢自殺老婆老母藍絲性愛天使

死全家啦
冚家鏟呀！
死一個咁著數呀！

其實條眉唔係好似
不過呢條甴死左緊係要開香檳慶祝啦

少時偷金 大時做狗

何蛇死得未呀？

係咪真係死左？

未知
未fc

係未真係死撚左？
我拎定香檳

Haha

In 光時we trust

信報話死唔去

大家齊齊 FC
FC 到係真要慶祝

無知一問 MMW點解？

皇天擊殺

浪費幾多醫療資源 死咗佢好過啦 唔好俾錢吊住佢條狗命

開心浩園餐

死咁益佢？最好希望佢有意識但全身癱瘓動彈不得 一世瞓佐張床度感受下打小朋友嘅報應啦

LM 等fc

做得衰嘢多 現眼報

爽

蒙民偉

googled

買得羽毛球拍多?

係佢啦 屌佢老母humgachan

oic thx

佢比雷sir罵過

佢老豆都係狗呀
不過咪撚咁快死
祝你長命百歲
但百病纏身

狗樣

屌 咪撚哂床位啦
死又死唔去

快啦屌

唔好氹我開心

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

咁都唔使死

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

幾時開香檳慶祝

希望佢啲同事全撚部都快撚啲死

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

Good news

何屍兄 做狗做足三代

死咗未, 好心急!

班警甴全家死得未

下 真唔真呀 有無蒙記人fc?
不過都係做狗

死未呀 一定上街開香檳

應有此報

堅係死左？

係咪真，唔好氹我開心

我記得睇過個新聞話送院後清醒？

係咪真架？
佢死左我就返母校開香檳架喇
4年冇返過去
順便幫老梁賀賀佢

死左一齊上街慶祝

組隊慶祝

我即刻開香檳呀

共狗警甴倒下示意圖，爽！
一齊開心CCTVBBQ

2020年願望：全部警甴死清光。

仲有黎副狗

死撚咗未？

條新女好似塑化雞。

希望佢食緊開心浩園餐

佢唔係辭咗嗰邊啦咩
記得佢當年雨革有份罷課

真辭左？
雨革同依家差好遠

辭咗
轉行做綁架

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

死全家

有人唔做 要做狗
影衰蒙記

你見佢地拖自己人既手法都好粗魯
佢地應該就係做開防暴 只係換晒便衣

幾年前做救生見過佢

多行不義必自斃

真係冇樣睇

抵撚死

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

有冇皇天擊殺

唔死都要長命百歲

百病纏身啊

死咗一定要開香檳慶祝！

屌你老母以為死咗

空歡喜一場

隻曱甴死咗未？好心急同佢送殯

唔好氹我開心喎

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

依隻狗只係第一隻

唉 未死

遇撚襲呀屌

自己鬧人鬧到心臟病發 咁撚樣都死唔去

做浮屍算啦
反正冇可疑

報應呀

搞錯呀

咁開心？

係咪真係死左架

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

奇拿

樓主好偉大 以德報怨
驚隻狗老母認唔到自己個仔冇車頭相用

多謝
代屍俊多謝你

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

住私院 又納稅人找數！

戲太假啦 重新做過啦
如果唔係拎唔到OT錢架

一日一隻啦要

咪易死益左隻警曱

死左未

真係死咗？